明明仲有兩個月做fyp 但係每日都驚搞唔掂

唉 簡唔中就會諗起fyp啲嘢 好想快啲做完啊屌

我搵唔撚到工仲驚

兩日都未驚過啦

正路都係final week project

我都驚所以一早做完，煩到老細叫我以後有事 email 佢就算

正解，使撚擺咁多時間去做份濕鳩嘢
反正都grad到

你好呀 呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得 如果可以 求花15分鐘填